中堅賓係挪超續現射手本色

擺老烏

@N_賓子

森林定系洛辛堡勁d?

咁烏龍都係入波 笑乜撚

勁過阿仙奴

點解前鋒都可以成日own goal

-2c

你打翼都唔差

OGB笑人og